世上沒有靚醜之分 只係你未睇慣

如題

每個年代既審美都唔一樣

物競天擇